睇住琴晚既畫面，食緊早餐都喊撚左

坐我對面個阿伯：「後生仔，姑勿論你點睇共產黨都好，當年佢都係用好多人命先換到個江山翻黎！如果你地係有咁既心，就要預左有咁既下場！」